第一次見人amazon買新機R免運費咁乞衣!

R得出同R完覺得冇問題先好野

屌你老母，關你撚事咩，你鐘意幫人交租係你自己問題

我都無得罪你，你老母就出來扮聖人

乞衣:關你撚事

新年流流乞錢唔好意頭呀

我就覺得如果係用D on9方法就好撚乞衣，但係如果係純粹問客服可唔可以免運,而客服又比既話咁冇乜野姐

利申,冇咁做過

D乞衣窮人格出曬嚟

買成$14000野個$2XX運費都比唔比好心就唔好買喇

做臭曬香港人個名

newegg仲平，免運

只係問下CS做唔做到

做到先買，無迫過人啵

你情我願的交易，同乞衣有乜關係？唔撚洗比錢買架？

做到先買，無迫過人啵##dog

你咁撚有錢就唔洗開post問人邊度買野平啦

把尺係你自己心裡面

唔好扮正義撚啦

冇野搵野講

問人邊到買野平只係付出金錢得相對既產品
R人免運費係冇付出相應既金錢就想得到該服務
R都算仲要r快遞

我amazon買野只會係件貨delay先會要求退回運費
而唔係一開始就r咁乞衣

amazon寄得嘢嚟香港就唔會得一件貨啦
人哋計過度過無蝕free比你有乜所謂
定係唔抵得人哋有得平

Amazon計過條數仲有賺肯免運有咩問題
佢如果講明免運先買 Amazon又肯
咪即係相應金錢已經包咗個服務囉

多舊魚

人地做生意賺多左你有份分？

又唔見你走去話人講價買$19000電腦

你唸下，講價係消費者權利，你出發點就係想話比人知你永遠是對的，有時間做D有意義的事，唔洗專登開Post話比人知自己有幾勁，有幾大方，真係咁大方你又點會去R 人delay退運費。所以咪話你自我中心，自己就無錯，人地唔順你意就係錯

天下乞衣一樣黑呀

寧恐天下不亂

華人賤種基因

delay退運費係違反服務承諾,唔好混淆視聽
出面買電腦一向唔使講價,因為分開左現金價同分期價

講價都賤你老母做雞比人講價唔見你話人賤

樓主個post 真係有劣種基國先開得出

聽多D人意見，唔係永遠你岩晒的

服務承諾，人地就係承諾左免運費，得罪左你邊忽？

你唔鐘意講價，唔代表人地講價係錯

聽多D人意見，係啱呀
但唔係聽錯既

你r完免運費緊係承諾左免運費喇，你唔r會有咩
一直都係講緊呢個問題

依個買野手法淘寶上面見多d

乞衣

唔抵得人生地r到

咪講到自己咁清高啦，比現金價買野咪又係R著數，你估人地想平D賣比你咩？你咪又係乞衣

強國+窮人dna先會咁咁打橫黎諗野

腦場比現金價平係因為碌卡會比銀行收手續費呀
同埋比現金冇咁易比人check收入

大鋪一樣價係因為已經收埋你銀行收手續費

使撚r咩
講出黎比人笑小家

20蚊不用多謝

你買野平左就理所當然，人地平左就係乞衣？

請問係乜道理呢？

人地主動比個offer你簡同你買完樣野再搵理由去r免運費係2樣野

即係路人主動比錢乞衣
同個乞衣主動r個路人比錢一樣
咁啱個路人見個乞衣可憐咪比錢囉

哦，即係你都係乞衣

呢個係同你淺白咁解釋
費事啲生番聽唔明

其實你唔洗解釋咁多，只係同你講關你撚事咩，死乞衣

強國人賤種基因格，唔係我想理
係唔可以唔理，個個都理所當然咁做
遲早amazon bam香港地區

你老母真可憐，生左個弱智

到處惹禍，正一佗衰家

認真問：做乜唔直接newegg 買？

如果有問題的話, Amazon退方便D

另外見Amazon有Game送，newegg無寫

咁結果有無game送？

Your new qualifying GeForce GTX earned you a copy of Battlefield V OR Anthem.

之前睇D人話R十鳩幾次先R到免運費, 乞衣到

叻叻啦，做乞衣做到咁成功。成兩舊水運費都R到

原來要死r爛r先r到免運費
真係十足d死乞衣求人比錢一樣
人地梗係嫌佢麻鳩煩免左佢算

你老母先慘，唔撚識教
同d強國人一鳩樣
人地袋錢落你袋仲要屌鳩人

其實我估樓主意思係唔鼓勵香港人R免運，唔想做臭香港個朵，他日Amazon 乜都唔送香港就攬炒，好似香港人濫用蘋果退貨機制咁

但睇返事主佢講法，佢只係攞住newegg 個價錢要求Amazon 做返price matching,得就得，唔得就算，咁又唔算係R 爛腳的

好持平既分析

買電腦啫，唔駛屌老母的

我都覺 我都成日R電視框 唔通R唔到真係唔買咩...

早排newegg 做特價，一個account 限定減幾十定幾百

有班友以為得佢咁叻仔諗到分身開account lam 盡人哋d優惠

不齒同唔識呢班人都未識分

個班就真係大種乞衣

啲支那乞衣格出晒黎
真係好撚樣衰

講價依種行為基本上只有垃圾人種先會存在
賣嘅貪心 標高幾倍
買嘅貪心 想平到盡
最後就出現左講價依個垃圾文化
更甚嘅連價錢都唔標
明買明賣唔得嘅

好似大陸人咁 去到人地明碼實價嘅地方買野都要講價

家陣就上網買成萬銀野都要r免運費

貪人送game退貨易運個少少運費都唔肯比

傻仔隻Game係Nvidia送的，你咪撚係度扮清高啦，搞屎棍

你個仆街講咁耐就為左講自己買野從來唔講價，每次都係人地主動比你，係咪你生得似乞衣，人地見到你都怕撚左你

外國地方有得退貨添，消費者權益好好多

攞行貨比就悠二賣屎忽都match唔返個價啦

你係咪好少出去腦場買貴野
好心你唔好再諗理由去合理化你d乞衣行為同思維喇
講出黎比人笑呀死乞衣

你位朋友傻傻地，自己攞著數就理所當然

你咁講做生意既全部都係乞兒 你比個offer我 我反offer根本好正常 接受就單生意成立咁簡單

R 優惠有咩問題
老母落街買餸都講價

樓主只係唔抵得人地有得免運費，大家包容下啦

仲以為得淘寶有得r免運
原來amazon都有 下次試下

樓主以為人地改址再屈CS 畀free shipping
但點知人地係傾好先free shipping

咁樓主洗唔洗開返post 出道歉聲明
屌人就咁大聲
炒車就扮冇事發生

問下都唔撚比
樓主都弱撚智

樓主不願面對

樓主咁樣開post 都係直接教人r 免運
仲加快攬炒

教大家一齊做乞衣

所以人地屌完你老母就你錯左當冇事發生

香港地真係好撚多大種乞衣

佢以為事主突登填錯地址搏懵free shipping
後尾至發現炒車開錯post屌人
由佢原本屌緊個行為係唔啱，柒左之後索性賴落個購物平台到算
道唔道歉都算，錯左淨係識得禁負評仲要拿返咋沙真係好肉酸

拿我就唔知邊個噤負評
唔好屈錯人呀